簡單好食嘅齋菜

sor for垃圾攝影技術
呢個係喺齋鋪食嘅
佢係一個完整木瓜批左個頂刮曬啲籽然後擺一堆青瓜沙律入個窿度(就真係青瓜+沙律醬咁簡單)，然後擺少少素肉鬆同紫菜喺上面
可能因為木瓜當造，陣甜味同青瓜嗰個清新好夾
唔係食齋嘅大家可以試吓鋪蟹子
應該會再好味啲

真心好食

邊間

大自然

不過其實自己都做到

推

青木瓜沙律定佢好食

青瓜+木瓜沙律好食

咩ar